95巴絲入黎打針（241）

新po lm

[警告] 所有人必須用連登隱藏法去溝通

包夫好清純

Lm

4000蚊 派到邊啊

[member]你有物業？[/member]

留名

95路過揮手

1652

1655

1659

星期日去教會行下先

耶穌打9你

1719

1720

1722

1723

1724

1725

1726

1727

1728

1729

1730

1731

1732

1733

1734

1735

1737

1738

1740

1741

1742

1743

1744

1745

1746

1748

1758

1907

有冇人掛住我

師奶問：點解唔直接吞埋隻無名指落肚 等佢無得駁返！？

2111

2122

2131

2132

Need a holiday recommendation?

For even easier trip planning, we’ve rounded up our travellers' top picks for places to go – and the world’s best bargain hotels, too.

Savings alert: Our travellers say these are the greatest wallet-friendly hotels around.

Get inspired by our most up-to-date list of popular destinations worldwide.

Looking for a unique adventure? You could explore a coral reef…

無法來的朋友，別擔心！
寄賣品牌會於網上同步免運
21/7 或之前購買指定商品享港澳免運

炎炎夏日，我們為你送上至爽活動推介：上嚟shopping兼享額外1,000里數獎賞，真心爽呀！

💸唔想做月光族？

重傷昏迷的珍妮佛在清醒後失去記憶，而丈夫無微不至地照顧她，但她很快就發現危機根本尚未解除。

除咗有主打嘅傳統廣東粥配油炸鬼，
仲有新鮮熱辣嘅腸粉同埋小食任你選擇！

說起南韓，不少人第一時間便想起泡菜、KPOP和韓燒等。但你又有沒有想起，韓國的美顏護膚都是首屈一指？剛好來到韓國旅行的你，當然要把握機會，試試這裡的Spa……

自由行旅客通常都會在訂房網站或App預訂酒店，你有沒有留意網上訂房接受的付款方式有好幾種 。呢個情況下，選擇即時付款還是延遲付款好？還是到酒店才付款可以節省更多？

趁中秋節假期，想近近地去外國睇下係咪當地月亮特別圓？

市面上一個冰淇淋蛋糕動輒1.2000元，想吃都得先問問荷包。其實冰淇淋蛋糕並不難，只要簡單的幾個步驟就可以完成，非常適合自己做！如果想換些花樣，也有進階的類型可以挑戰！

好多人認為強積金只不過係少少錢，對佢愛理不理。其實，只要管理得宜，強積金要突破百萬並非mission impossible。

話咁快暑期就到咗喇🔥～

暑期係旅行高峰期

去旅行當然要玩得精明😛😛😛

咁7月最抵Deal 活動速報就啱你🤩

整合哂最抵最好玩嘅旅遊活動

（記住，活動優惠期有限）

換雙新鞋子，夏天到處跑！
最後一天！15/7 內限時免運台灣手工鞋
趁現在買走心頭好吧 💁

在曼哈頓的一所私立學校中，一群養尊處優的孩子似乎總能從麻煩中脫身，但某位匿名的部落客卻在暗中注意他們的一舉一動。

胡迪、巴斯光年和朋友們得面對主人離家上大學的事實，還得搬去托兒所住。

小薰的生活或許有點平凡乏味，但只要回到家，就能見到可愛的室友。這位懶洋洋的室友名叫拉拉熊，是隻毛絨絨的玩具熊。

想keep fit 但又無從入手？不如試下做gym 啦，有專業教練貼身帶領同指導，無論係想操fit 線條定減磅，都會有專人為你安排。

嚟到夏天，女士們想著清爽啲，但又怕畀人見到肚腩仔、拜拜肉？

生完小朋友之後，媽媽即要擔心可能會出現嘅後遺症，又會擔心身材走樣？唔

男士著衫要好睇，當然都要靠好睇嘅肌肉線條。

本周要介紹的是擁有日本地中海之稱的「小豆島溫泉」！在日本也能夠體驗不同於亞洲的異國風情唷，趕快來看看小豆島的魅力吧！

位於平穩的瀨戶內海上的小豆島，因其溫暖的氣候而有「日本的地中海」之稱。這樣的風土特徵，使得當地生產醬油、味噌等和食調味料，尤其橄欖，更是知名的日本首度栽培成功之地，作為日本橄欖發源地而聞名，使用橄欖製成的食用油、卸妝油、護手霜等伴手禮也豐富多元。住宿方面也有不少的度假型飯店，備有西餐菜色的旅館也相當多。

漫步在地中海風情裡可以享受溫泉、品嘗美食、欣賞風景，加上划算交通票券、高CP值飯店方案，怎麼能夠不推薦您來趟小豆島旅行呢？

距離你上一次選用我們的合作旅遊網站已有一段時間，何不為你的下趟旅程帶來更多里賞？

鹹香下飯、酸辣開胃的菜色，都是經典的白飯殺手，但到底誰才是下飯菜的霸主呢？就讓我們繼續看下去～

去長途旅行，揀有質素嘅航空公司經濟艙，可以令你的旅程生色不少。如果想揀國泰以外的航空公司前往長途目的地，有咩好選擇？

除了去日本賞楓外，韓國的秋色也非常美麗。不論是首爾，還是釜山、濟州島，都是絕佳的賞楓勝地。

日本的夏日祭典和煙火大會是不少遊客選在夏天「返鄉下」的原因。

夏日旅行

邊可缺少陽光與海灘⛱

有靚景當然要影靚相喇📷

靚相又點少得新嘅戰衣🤤🤤🤤！

包夫今日想推爆post ?

會員日來喇！只限今天幫你付運費 💁
趁今天清空購物車吧！

Still want updates about Kobe? Yes / No

想買白色鞋 除左Stan Smith 有冇推介

暑假又嚟啦！你仲未學識游水，去沙灘落水永遠無你份？不如趁住今個暑假增值自己啦！無論你係大人定小朋友，今次嘅優惠都有你份！

奧！！！！！！！

包夫是咪5年來都無間斷推post?

9up
唔記得啦

近日如何

0105

0106

0107

0111

0112 你問我答

咁夜仲唔訓？

0346

0412

0436

0455

酷男五人組回到了密蘇里州堪薩斯市！一起加入安東尼、鮑比、強納森、卡拉莫和譚的行列，體驗更鼓舞人心的換裝改造和澎湃情感。

0542

0600

早

0747

0758

0816

無論你想享受陽光與海灘假期、都會自由行、歷奇之旅或親子遊，我們已為你準備精選機票連酒店套票。

只需 6 秒鐘，就可以決定別人對你的第一印象！ 上班族除了靠實力，有品味的質感配件，也能為你帶來職場大人氣！

1028

[求意見]去過Benefit收眉入一入黎

1036

1039

1040

1041

1043

1044

1107

藍絲任達華係中山比大陸仔捅咗一刀

直接打去問
自申打通半個鐘後收錢

2月頭交 3月14收sms 之後等到6月都無影 直頭打去講number 就收錢

1221 起身

1231 失業

你炒人定俾人炒

我炒人

裸辭？

yes 有幾份見緊
做到就黎有精神病

任達華 能否以卡士蘭肝美健 起死回生？

1331

design

95年新黎報到

graphic 做design真係最低工資 無限ot 唔好入行

同一個大四年嘅拍拖係咪真係咁辛苦

930-1145

包包

臭狗

我好悶呀

臭包可唔可以同臭狗玩？

男，對方91

個個星期兩日 係咪炒得佢好

做到無私人空間

你就好 黎緊應該搵d輕鬆小小
但無左方向

轉行 搵下自己興趣

你有咩興趣

但係我先岩岩出黎做野

會你都係

1645

1651

1657

1006

721 721 721 721 721 721 721 721

一定得 一定得 一定得 一定得 一定得 一定得 一定得 一定得

1924

2013

2014

2015

2016

2017

2018

2019

2020

2021

2022

2023

芒果

2024

2027

天氣咁熱，唔想落街同人逼？留喺屋企嘆世界，我哋一樣有優惠俾你！只要嚟緊八日喺超過 300 間指定餐廳落單，即享八折美食*！

Subscribe to Humble Monthly to unlock Kingdom Come: Deliverance and Surviving Mars!

Thank you for your recent digital purchase from Nintendo. Details of this transaction are below:

Transaction ID: xxxxxxxxxxxx
Transaction Date: 07/18/2019 00:04:01 (24H PDT)

Purchased Item: MARVEL ULTIMATE ALLIANCE 3: The Black Order Expansion Pass

push

Book to stay at Disneyland® Paris during The Lion King & Jungle Festival and save up to 30% off your Hotel & Park Tickets*

PLUS, you'll receive a FREE Disney Goody Bag!^

2031

2033

2035

2036
零之胞子

2037

Hahahahahahaha

2038

2042

2044

2050

2102

2105

【反送中MV】 歌名 : 《 香港人 》 原曲： Shall we talk

721 有無係Facebook share過呀？
721 有無去 BK , Uwants , 香討 share過呀？
721 有無係自已既wtsapp group share過呀？
721 有無同自已既老豆老母講過話721遊行呀？
721 放工個陣有無順手將d 720 banner改做 721呀？
無就而家做啦！

要文宣圖就入呢個post 大把

[7.21 遊行] 好撚重要 必需置頂!!!!!!!

Ok!

讓新衣襯出夏季氣色。
2019 最熱夏裝，為你一一搜羅！

本周要介紹的是位於九州福岡周邊的「別府溫泉」！提到了九州的溫泉，一定要來到被譽為「日本第一的溫泉縣」的大分縣來體驗一下唷！

「別府溫泉」是分布於大分縣別府市內的數百座溫泉之總稱，由被稱為別府八湯的數座溫泉地所構成，因其源泉數目、湧泉量居日本之冠，使別府有著「泉都」的封號。其中「別府地獄巡禮」非常有名，地獄名稱的由來源自於神話故事，一千年前也就是在很久以前100度前後的蒸汽、熱泥漿、熱水猛烈的從地面噴出，這樣的地方人們無法接近，地獄的名稱便因此而來。造訪別府時，千萬別錯過別府地獄巡禮囉！

美食當然也是旅行中重要的一部分！「大分豐後牛」、「雞肉天婦羅」、「關竹莢魚」都是當地有名的招牌，山珍海味相當豐富呢！

從別府車站徒步可以抵達的距離，讓您好安心！如果對於路線有任何疑問，也歡迎事先諮詢唷！

另外館內設有托兒所及哺乳室，攜帶年幼兒童的家庭也可以安心住宿，預計前往九州的旅客們不妨來體驗看看吧！

2216

2218

Miss me?

比錯咗正評tim

2245沖涼

2258

2308

0128

0153

0200

0207

深夜推po

0208

0210

咁夜都未瞓？

0212

0213

0219

0221

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20

21

22

23

24

25

26

27

28

29

30

31

32

33

34

35

36

37

38

39

40

41

42

43

44

45

46

47

48

49

50

51

52

53

54

55

56

57

58

59

60

61

62

63

64

65

66

67

68

69

70

71

72

73

74

75

76

77

78

79

80

81

82

83

84

85

86

87

88

89

90

91

92

93

94

95

96

100連冇咗

眼訓

0

今晚好有大戰前夕嘅感覺

1236

一齊

0253

0328

0830

今晚食牛舌

買左300g

點整

屌你老味 個白咪記者 識唔識架 ?

薄切 再煎 煲個飯 洽菜加少少泡菜

一半厚 一半薄

想食

利申：前日食咗

1658

白衫啲仆街 連死鬼老母個墳都搞

2057

2147

我94嘅得唔得?

94唔係有開po咩

多謝你

有?可能沈左?

冇錯
新94巴絲吹水po(4)

0913

0921

個帖好似已經兩星期無新回覆

嘩!九樓好正喎!居然可以談及性愛，真難得。

1123

1125

1126

1134

1137

1159

1205

1207

1210

1250

今晩食埋d牛舌佢

1433

條deadline越近 我越強大

1444

1533

邊位大人？

在下惶恐

令戴頭盔出街變成日常

拍拖拍著個勇武囝囝實好有安全感

2302

2352

眼瞓

但係又想打機

2353

點解

你要

咁樣做

即刻同我落車

唔好喺架車度

一年前

校長條八婆踢咗我出校

佢同我講

阿木

你不如唔好叫阿木

你索性叫條廢柴好喇

一年後

我已經係秋名山車神

士必star車隊嘅老闆

2357

仲未返到屋企

【遍地開花】一班熱愛香港的政府行政主任致全體香港市民

0452

0614

0615

0625

0638

0819

長期單身識唔到伴侶，性癖好越來越變態重口味

0925

1116

1117

1122

1131

1231

1232

出街食乜好

女

1258

1311

1354

1356

1357

1358

1359

1400